會員美麗風景線#356542 係pr公司的人

前稱 識鬥一定係鬥藍

一開始扮到好溫和的淺藍扮想同大家溝通
教你點做,呢招咪共產黨果招輸出革命導師
你的一舉一動,下一步做咩自此受呢班人掌握

一開始傳fake news意圖discredit警暴指控
遭懷疑下終於發顛侮辱警暴死者,仲侮辱荃灣警局輪姦案受害人x小姐
其用語就係香港班畜牲警魔的用字, 唔似普通藍絲

遭我踢爆後潛左一排
已改名

美麗風景線#356542

剛剛瘋狂奚落警暴受害人, 一位遭香港警魔故意整盲的老師

Thanks for help

我岩岩都見到

仲藍過藍師

絲

記得佢啦

Pr 既eq冇咁低
應該根本係狗嚟

一早blocked

幾時整個5毛 / pr 資料庫 仲要睇埋過往d留言

就算係pr公司
都專搵藍絲狗,大陸毛做job

有良知的人怕報應唔敢做
所以睇邊班人侮辱警暴受害人就一定搵到對家

pr公司姐係ive,大學畢業堆人, 已經係港共維穩系統中層
高層就係同香港政府關係好的地產商,金主

pr系統姐係指成堆維穩系統涉及的人
睇條友打的野做文字分析一定唔係同一人

又屈人

完全封鎖

封鎖原因：仆街

一早block咗

Pishh

已block

一早已經 blocked

最好連仔 adm 出手

我都撚過佢